一齊進入Cctoy的思考領域

情景1 ： 老人中肺炎死。

Cctoy：「藍絲廢老抵死，建制派又少一票。」

(What if 個老人係銀髮族？)

--------

情景2 ： 自稱黃絲的人，做錯了事。

Cctoy ： 「死攬！不分化不割席！」

（有冇諗吓個自稱黃絲的人係咪真黃絲？定純粹借黃絲之名搵食？）

--------

情景3 ： 有人同樓豬一樣，提出唔啱聽嘅說話。

Cctoy

拉低自己同班撚樣嘈

幅圖
問題係唔岩聽既說話佢地根本唔想聽

你以上所有情景套落藍絲度一樣work

其實冇咩好嘈, 唔少香港人同支那種一樣都係鍾意圍爐式人多恰人少
最後個圈越來越少人就叫春話人變心, 放棄佢地

好波

好波到。。

而家呢仲出去食飯中招真係抵撚死

我屌曬你地老母！全世界同我入來坐爆黃店！

樓豬五毛！PR！
又浪費一個account！

廢文，拉！

係「死垃圾藍絲你老母比人屌，縮返入你老母個西到啦」

明明有好多都喺安老院入面中
cctoi淨係識屌人跑步行山

.

做乜露點？

佢地全部npc meme黎

開呢d post 有乜撚野意思？ 除非你係PR 公司，拉

想你地保持獨立思考能力，唔好人云亦云，唔好見到忠言逆耳就屈人做5毛PR。

你應該做既唔係進入CCtoy既思考,而係離開唔好再睇果個低能台

。